[求解決]㩒唔低啲頭髮

小弟朝朝起身啲頭髮都豎起晒，㩒極都㩒唔低，就算用水濕一濕再㩒都係，梳頭都唔得，有時唔好彩啲頭髮會豎起成日，所以都會比人一個個頭亂到七彩嘅毒撚形象，究竟點樣先可以解決，呢個問題困擾咗我十幾年

洗頭

鏟光頭

晨早流流唔想洗頭

不了

試過幾次，唔得

濕水之後吹風筒啦

屌你 俾解決方法你又嫌三嫌四

光頭啦你

On撚9

洗頭已經係最簡單有效既方法啦

唔洗頭都解決到

留長少少再電孿佢 側邊鏟咁啲頭髮？

你知唔知有幾多整開all back既人頭髮勃都勃唔到

洗頭啦on9
又濕水又剩
個度d時間都夠你洗頭

朝早起身頭髮好亂可以喺枕頭同頭髮間太大摩擦

可以試下用絲質物料冚喺枕頭上瞓

買個噴壺啦，淋花果啲，噴濕左十分鐘啲頭髮就軟，Jer頭岩岩好

咁多位ching唔好屌住，我其實試過一排洗頭，但朝朝都要早廿分鐘起身，太辛苦，所以上嚟問吓有乜又快又有效嘅方法

此post已完

連小小時間都唔撚想花
你骨子裏咪就係個柒毒撚
比你改變咗個形象都無撚用
不如留返你果廿分鐘去夢遺多次把啦

快洗個頭5分鐘都得啦

起身唔洗頭沖涼就出門嘅 比你頭髮唔豎起 都型極有譜

再者 你幾時產生啲頭髮唔豎起你就唔係毒撚嘅錯覺

正解

噴濕
用乾毛巾擦幾下
再用風筒吹返貼
最好買埋把好似鮑魚刷既梳一齊吹